統計下有幾多連登仔有用牙線

有用
冇用

牙你老母

btw冇用

岩岩買左，但未用過，唔識用

我都係兩個月前開始用,比刷牙乾淨好多